alias kevr='kubectl --namespace=evreka'
alias kevra='kubectl --namespace=evreka apply --recursive -f'
alias kevrex='kubectl --namespace=evreka exec -i -t'
alias kevrlo='kubectl --namespace=evreka logs -f'
alias kevrg='kubectl --namespace=evreka get'
alias kevrd='kubectl --namespace=evreka describe'
alias kevrrm='kubectl --namespace=evreka delete'
alias kevrrun='kubectl --namespace=evreka run --rm --restart=Never --image-pull-policy=IfNotPresent -i -t'
alias kevrgpo='kubectl --namespace=evreka get pods'
alias kevrdpo='kubectl --namespace=evreka describe pods'
alias kevrrmpo='kubectl --namespace=evreka delete pods'
alias kevrgdep='kubectl --namespace=evreka get deployment'
alias kevrddep='kubectl --namespace=evreka describe deployment'
alias kevrrmdep='kubectl --namespace=evreka delete deployment'
alias kevrgsvc='kubectl --namespace=evreka get service'
alias kevrdsvc='kubectl --namespace=evreka describe service'
alias kevrrmsvc='kubectl --namespace=evreka delete service'
alias kevrging='kubectl --namespace=evreka get ingress'
alias kevrding='kubectl --namespace=evreka describe ingress'
alias kevrrming='kubectl --namespace=evreka delete ingress'
alias kevrgcm='kubectl --namespace=evreka get configmap'
alias kevrdcm='kubectl --namespace=evreka describe configmap'
alias kevrrmcm='kubectl --namespace=evreka delete configmap'
alias kevrgsec='kubectl --namespace=evreka get secret'
alias kevrdsec='kubectl --namespace=evreka describe secret'
alias kevrrmsec='kubectl --namespace=evreka delete secret'
alias kevrgoyaml='kubectl --namespace=evreka get -o=yaml'
alias kevrgpooyaml='kubectl --namespace=evreka get pods -o=yaml'
alias kevrgdepoyaml='kubectl --namespace=evreka get deployment -o=yaml'
alias kevrgsvcoyaml='kubectl --namespace=evreka get service -o=yaml'
alias kevrgingoyaml='kubectl --namespace=evreka get ingress -o=yaml'
alias kevrgcmoyaml='kubectl --namespace=evreka get configmap -o=yaml'
alias kevrgsecoyaml='kubectl --namespace=evreka get secret -o=yaml'
alias kevrgowide='kubectl --namespace=evreka get -o=wide'
alias kevrgpoowide='kubectl --namespace=evreka get pods -o=wide'
alias kevrgdepowide='kubectl --namespace=evreka get deployment -o=wide'
alias kevrgsvcowide='kubectl --namespace=evreka get service -o=wide'
alias kevrgingowide='kubectl --namespace=evreka get ingress -o=wide'
alias kevrgcmowide='kubectl --namespace=evreka get configmap -o=wide'
alias kevrgsecowide='kubectl --namespace=evreka get secret -o=wide'
alias kevrgojson='kubectl --namespace=evreka get -o=json'
alias kevrgpoojson='kubectl --namespace=evreka get pods -o=json'
alias kevrgdepojson='kubectl --namespace=evreka get deployment -o=json'
alias kevrgsvcojson='kubectl --namespace=evreka get service -o=json'
alias kevrgingojson='kubectl --namespace=evreka get ingress -o=json'
alias kevrgcmojson='kubectl --namespace=evreka get configmap -o=json'
alias kevrgsecojson='kubectl --namespace=evreka get secret -o=json'
alias kevrgsl='kubectl --namespace=evreka get --show-labels'
alias kevrgposl='kubectl --namespace=evreka get pods --show-labels'
alias kevrgdepsl='kubectl --namespace=evreka get deployment --show-labels'
alias kevrrmall='kubectl --namespace=evreka delete --all'
alias kevrrmpoall='kubectl --namespace=evreka delete pods --all'
alias kevrrmdepall='kubectl --namespace=evreka delete deployment --all'
alias kevrrmsvcall='kubectl --namespace=evreka delete service --all'
alias kevrrmingall='kubectl --namespace=evreka delete ingress --all'
alias kevrrmcmall='kubectl --namespace=evreka delete configmap --all'
alias kevrrmsecall='kubectl --namespace=evreka delete secret --all'
alias kevrgw='kubectl --namespace=evreka get --watch'
alias kevrgpow='kubectl --namespace=evreka get pods --watch'
alias kevrgdepw='kubectl --namespace=evreka get deployment --watch'
alias kevrgsvcw='kubectl --namespace=evreka get service --watch'
alias kevrgingw='kubectl --namespace=evreka get ingress --watch'
alias kevrgcmw='kubectl --namespace=evreka get configmap --watch'
alias kevrgsecw='kubectl --namespace=evreka get secret --watch'
alias kevrgwoyaml='kubectl --namespace=evreka get --watch -o=yaml'
alias kevrgpowoyaml='kubectl --namespace=evreka get pods --watch -o=yaml'
alias kevrgdepwoyaml='kubectl --namespace=evreka get deployment --watch -o=yaml'
alias kevrgsvcwoyaml='kubectl --namespace=evreka get service --watch -o=yaml'
alias kevrgingwoyaml='kubectl --namespace=evreka get ingress --watch -o=yaml'
alias kevrgcmwoyaml='kubectl --namespace=evreka get configmap --watch -o=yaml'
alias kevrgsecwoyaml='kubectl --namespace=evreka get secret --watch -o=yaml'
alias kevrgowidesl='kubectl --namespace=evreka get -o=wide --show-labels'
alias kevrgpoowidesl='kubectl --namespace=evreka get pods -o=wide --show-labels'
alias kevrgdepowidesl='kubectl --namespace=evreka get deployment -o=wide --show-labels'
alias kevrgslowide='kubectl --namespace=evreka get --show-labels -o=wide'
alias kevrgposlowide='kubectl --namespace=evreka get pods --show-labels -o=wide'
alias kevrgdepslowide='kubectl --namespace=evreka get deployment --show-labels -o=wide'
alias kevrgwowide='kubectl --namespace=evreka get --watch -o=wide'
alias kevrgpowowide='kubectl --namespace=evreka get pods --watch -o=wide'
alias kevrgdepwowide='kubectl --namespace=evreka get deployment --watch -o=wide'
alias kevrgsvcwowide='kubectl --namespace=evreka get service --watch -o=wide'
alias kevrgingwowide='kubectl --namespace=evreka get ingress --watch -o=wide'
alias kevrgcmwowide='kubectl --namespace=evreka get configmap --watch -o=wide'
alias kevrgsecwowide='kubectl --namespace=evreka get secret --watch -o=wide'
alias kevrgwojson='kubectl --namespace=evreka get --watch -o=json'
alias kevrgpowojson='kubectl --namespace=evreka get pods --watch -o=json'
alias kevrgdepwojson='kubectl --namespace=evreka get deployment --watch -o=json'
alias kevrgsvcwojson='kubectl --namespace=evreka get service --watch -o=json'
alias kevrgingwojson='kubectl --namespace=evreka get ingress --watch -o=json'
alias kevrgcmwojson='kubectl --namespace=evreka get configmap --watch -o=json'
alias kevrgsecwojson='kubectl --namespace=evreka get secret --watch -o=json'
alias kevrgslw='kubectl --namespace=evreka get --show-labels --watch'
alias kevrgposlw='kubectl --namespace=evreka get pods --show-labels --watch'
alias kevrgdepslw='kubectl --namespace=evreka get deployment --show-labels --watch'
alias kevrgwsl='kubectl --namespace=evreka get --watch --show-labels'
alias kevrgpowsl='kubectl --namespace=evreka get pods --watch --show-labels'
alias kevrgdepwsl='kubectl --namespace=evreka get deployment --watch --show-labels'
alias kevrgslwowide='kubectl --namespace=evreka get --show-labels --watch -o=wide'
alias kevrgposlwowide='kubectl --namespace=evreka get pods --show-labels --watch -o=wide'
alias kevrgdepslwowide='kubectl --namespace=evreka get deployment --show-labels --watch -o=wide'
alias kevrgwowidesl='kubectl --namespace=evreka get --watch -o=wide --show-labels'
alias kevrgpowowidesl='kubectl --namespace=evreka get pods --watch -o=wide --show-labels'
alias kevrgdepwowidesl='kubectl --namespace=evreka get deployment --watch -o=wide --show-labels'
alias kevrgwslowide='kubectl --namespace=evreka get --watch --show-labels -o=wide'
alias kevrgpowslowide='kubectl --namespace=evreka get pods --watch --show-labels -o=wide'
alias kevrgdepwslowide='kubectl --namespace=evreka get deployment --watch --show-labels -o=wide'
alias kevrgl='kubectl --namespace=evreka get -l'
alias kevrdl='kubectl --namespace=evreka describe -l'
alias kevrrml='kubectl --namespace=evreka delete -l'
alias kevrgpol='kubectl --namespace=evreka get pods -l'
alias kevrdpol='kubectl --namespace=evreka describe pods -l'
alias kevrrmpol='kubectl --namespace=evreka delete pods -l'
alias kevrgdepl='kubectl --namespace=evreka get deployment -l'
alias kevrddepl='kubectl --namespace=evreka describe deployment -l'
alias kevrrmdepl='kubectl --namespace=evreka delete deployment -l'
alias kevrgsvcl='kubectl --namespace=evreka get service -l'
alias kevrdsvcl='kubectl --namespace=evreka describe service -l'
alias kevrrmsvcl='kubectl --namespace=evreka delete service -l'
alias kevrgingl='kubectl --namespace=evreka get ingress -l'
alias kevrdingl='kubectl --namespace=evreka describe ingress -l'
alias kevrrmingl='kubectl --namespace=evreka delete ingress -l'
alias kevrgcml='kubectl --namespace=evreka get configmap -l'
alias kevrdcml='kubectl --namespace=evreka describe configmap -l'
alias kevrrmcml='kubectl --namespace=evreka delete configmap -l'
alias kevrgsecl='kubectl --namespace=evreka get secret -l'
alias kevrdsecl='kubectl --namespace=evreka describe secret -l'
alias kevrrmsecl='kubectl --namespace=evreka delete secret -l'
alias kevrgoyamll='kubectl --namespace=evreka get -o=yaml -l'
alias kevrgpooyamll='kubectl --namespace=evreka get pods -o=yaml -l'
alias kevrgdepoyamll='kubectl --namespace=evreka get deployment -o=yaml -l'
alias kevrgsvcoyamll='kubectl --namespace=evreka get service -o=yaml -l'
alias kevrgingoyamll='kubectl --namespace=evreka get ingress -o=yaml -l'
alias kevrgcmoyamll='kubectl --namespace=evreka get configmap -o=yaml -l'
alias kevrgsecoyamll='kubectl --namespace=evreka get secret -o=yaml -l'
alias kevrgowidel='kubectl --namespace=evreka get -o=wide -l'
alias kevrgpoowidel='kubectl --namespace=evreka get pods -o=wide -l'
alias kevrgdepowidel='kubectl --namespace=evreka get deployment -o=wide -l'
alias kevrgsvcowidel='kubectl --namespace=evreka get service -o=wide -l'
alias kevrgingowidel='kubectl --namespace=evreka get ingress -o=wide -l'
alias kevrgcmowidel='kubectl --namespace=evreka get configmap -o=wide -l'
alias kevrgsecowidel='kubectl --namespace=evreka get secret -o=wide -l'
alias kevrgojsonl='kubectl --namespace=evreka get -o=json -l'
alias kevrgpoojsonl='kubectl --namespace=evreka get pods -o=json -l'
alias kevrgdepojsonl='kubectl --namespace=evreka get deployment -o=json -l'
alias kevrgsvcojsonl='kubectl --namespace=evreka get service -o=json -l'
alias kevrgingojsonl='kubectl --namespace=evreka get ingress -o=json -l'
alias kevrgcmojsonl='kubectl --namespace=evreka get configmap -o=json -l'
alias kevrgsecojsonl='kubectl --namespace=evreka get secret -o=json -l'
alias kevrgsll='kubectl --namespace=evreka get --show-labels -l'
alias kevrgposll='kubectl --namespace=evreka get pods --show-labels -l'
alias kevrgdepsll='kubectl --namespace=evreka get deployment --show-labels -l'
alias kevrgwl='kubectl --namespace=evreka get --watch -l'
alias kevrgpowl='kubectl --namespace=evreka get pods --watch -l'
alias kevrgdepwl='kubectl --namespace=evreka get deployment --watch -l'
alias kevrgsvcwl='kubectl --namespace=evreka get service --watch -l'
alias kevrgingwl='kubectl --namespace=evreka get ingress --watch -l'
alias kevrgcmwl='kubectl --namespace=evreka get configmap --watch -l'
alias kevrgsecwl='kubectl --namespace=evreka get secret --watch -l'
alias kevrgwoyamll='kubectl --namespace=evreka get --watch -o=yaml -l'
alias kevrgpowoyamll='kubectl --namespace=evreka get pods --watch -o=yaml -l'
alias kevrgdepwoyamll='kubectl --namespace=evreka get deployment --watch -o=yaml -l'
alias kevrgsvcwoyamll='kubectl --namespace=evreka get service --watch -o=yaml -l'
alias kevrgingwoyamll='kubectl --namespace=evreka get ingress --watch -o=yaml -l'
alias kevrgcmwoyamll='kubectl --namespace=evreka get configmap --watch -o=yaml -l'
alias kevrgsecwoyamll='kubectl --namespace=evreka get secret --watch -o=yaml -l'
alias kevrgowidesll='kubectl --namespace=evreka get -o=wide --show-labels -l'
alias kevrgpoowidesll='kubectl --namespace=evreka get pods -o=wide --show-labels -l'
alias kevrgdepowidesll='kubectl --namespace=evreka get deployment -o=wide --show-labels -l'
alias kevrgslowidel='kubectl --namespace=evreka get --show-labels -o=wide -l'
alias kevrgposlowidel='kubectl --namespace=evreka get pods --show-labels -o=wide -l'
alias kevrgdepslowidel='kubectl --namespace=evreka get deployment --show-labels -o=wide -l'
alias kevrgwowidel='kubectl --namespace=evreka get --watch -o=wide -l'
alias kevrgpowowidel='kubectl --namespace=evreka get pods --watch -o=wide -l'
alias kevrgdepwowidel='kubectl --namespace=evreka get deployment --watch -o=wide -l'
alias kevrgsvcwowidel='kubectl --namespace=evreka get service --watch -o=wide -l'
alias kevrgingwowidel='kubectl --namespace=evreka get ingress --watch -o=wide -l'
alias kevrgcmwowidel='kubectl --namespace=evreka get configmap --watch -o=wide -l'
alias kevrgsecwowidel='kubectl --namespace=evreka get secret --watch -o=wide -l'
alias kevrgwojsonl='kubectl --namespace=evreka get --watch -o=json -l'
alias kevrgpowojsonl='kubectl --namespace=evreka get pods --watch -o=json -l'
alias kevrgdepwojsonl='kubectl --namespace=evreka get deployment --watch -o=json -l'
alias kevrgsvcwojsonl='kubectl --namespace=evreka get service --watch -o=json -l'
alias kevrgingwojsonl='kubectl --namespace=evreka get ingress --watch -o=json -l'
alias kevrgcmwojsonl='kubectl --namespace=evreka get configmap --watch -o=json -l'
alias kevrgsecwojsonl='kubectl --namespace=evreka get secret --watch -o=json -l'
alias kevrgslwl='kubectl --namespace=evreka get --show-labels --watch -l'
alias kevrgposlwl='kubectl --namespace=evreka get pods --show-labels --watch -l'
alias kevrgdepslwl='kubectl --namespace=evreka get deployment --show-labels --watch -l'
alias kevrgwsll='kubectl --namespace=evreka get --watch --show-labels -l'
alias kevrgpowsll='kubectl --namespace=evreka get pods --watch --show-labels -l'
alias kevrgdepwsll='kubectl --namespace=evreka get deployment --watch --show-labels -l'
alias kevrgslwowidel='kubectl --namespace=evreka get --show-labels --watch -o=wide -l'
alias kevrgposlwowidel='kubectl --namespace=evreka get pods --show-labels --watch -o=wide -l'
alias kevrgdepslwowidel='kubectl --namespace=evreka get deployment --show-labels --watch -o=wide -l'
alias kevrgwowidesll='kubectl --namespace=evreka get --watch -o=wide --show-labels -l'
alias kevrgpowowidesll='kubectl --namespace=evreka get pods --watch -o=wide --show-labels -l'
alias kevrgdepwowidesll='kubectl --namespace=evreka get deployment --watch -o=wide --show-labels -l'
alias kevrgwslowidel='kubectl --namespace=evreka get --watch --show-labels -o=wide -l'
alias kevrgpowslowidel='kubectl --namespace=evreka get pods --watch --show-labels -o=wide -l'
alias kevrgdepwslowidel='kubectl --namespace=evreka get deployment --watch --show-labels -o=wide -l'
